廣東道一帶都提早閂門

連最多大陸嘅，其中經濟支柱之一，廣東道一帶，海港城，中港城，蘋果店，今日未夠7點都閂晒門！
政府仲係咁漠視市民嘅，每日黎一次廣東道，我真係唔信香港個市唔跌嚇都嚇走班大老闆

香港人好波